OU vs HSU 好撚柒忐忑

屌交撚咗ou三萬幾蚊學費，跟手收到hsu offer, 咁我應唔應該放棄ou 轉手去hsu

係咩offer先？

Financial analysis year 3

OU and HSU also get same offer?

Yes ar

3萬幾都唔要？
半斤八兩姐入邊間咪一鳩樣

我都好好奇
一間就比人話有錢就讀得
一間就比人話無資格升做大學

any universities>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>OU=HSU

Finance 就真係好似含大個名岩啲

含大啦 可以副修屌西

屌d 朋友係咁叫鳩我 話讀商科嘅話讀hsu會好d 搞到我好迷惘

我聽聞OU bba faculty d professor成日鍾意派爛grade fail啲學生 令啲學生resist/retake, 不過我覺得最緊要係睇你鍾意邊間學校嘅學習環境多啲因為其實商科來講我諗兩間其實都差唔多🤨

交左學費就照讀啦
我含既FA係比讀唔到書GPA差既人讀架

含大多閪屌。

咪係 ou都無hall 但含大有wo 爆房錢都唔使比

讀ou

飲廁所水

應該含大好d嘅講真又

含大多靚腳睇 又有hall住

真係多? 搵日去睇睇先

Ou啦 出到嚟都叫有入認

含大唔認咩?

政府會認
但正常公司好多都會覺得ou>hsu
始終hsu太新
有啲人仲未搞清楚恆商恆管恆大

Ching最後揀咗咩？讀成點